[Ineista ∞🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (248)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (4th Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (3rd Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
08 - Andrés Iniesta (Captain)🇪🇸
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Vice-Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Paulinho🇧🇷
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - Lucas Digne🇫🇷
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Aleix Vidal🇪🇸
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
Barça B
26 - Carles Aleñá🇪🇸
27 - Carles Pérez🇪🇸
28 - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
29 - Abel Ruiz🇪🇸
30 - Oriol Busquets🇪🇸
31 - Adrián Ortolá🇪🇸
33 - Sergi Palencia🇪🇸
34 - Dani Morer🇪🇸
35 - Rodrigo Tarín🇪🇸
36 - Marc Cucurella🇪🇸
37 - José Arnaiz🇪🇸
39 - David Costas🇪🇸

jack to 等me搭車先再開

小白

又去ikea

去蒲吧

去左荃灣食野
食食下飯差d想同人嘈交

今晚開波嘅時候我喺飛機

去冰

去討伐東洋鬼子

🍻

如果隊左酒
應該會成個鐵板掉鳩個阿叔

lm

lm睇笠水

下個月都去

想問下小白個件infinity波衫 係咪有得買？

手足話過英國有得買

[推到完場] 巴塞隆拿 對 皇家蘇斯達

Jact to 2 kai

佢坐係我邊左手
個時我都已經食到7788
條友就吱吱噚噚咁講左d野
我大概都估到佢想講乜
到我食埋一舊肉個陣
佢居然夠膽死叫d待應收左我個鐵板
我即刻就夾返舊肥牛繼續煎
激撚到個廢老叫話要轉台
屌佢老母都on99

水

件廢老咁on9

直頭破壞埋個氣氛添喇
轉個d待應行過黎say sorry
我又唔明喇
成件事得個廢老on9
佢地做咩要道歉

想問傳聞去熱刺果個puig 係咩料？又係明日之星？
Fb viva barca 好多人屌個board

助咩

小白
不能夠想像無小白嘅日子

我都係

珍惜生命 遠離酒精

再見了，隊長

永遠嘅隊長

過多幾年就輪到美斯影帝碧基喇

88小白

已經開咗新po
琴晚場波有冇啲咩特別

古天奴啲遠射真係好撚勁，出場唔算多，但都入咗好幾球呢啲波

唉 丹應該真傷

下，又傷？

報導話賽後發現佢比人鏟到腳輕微扭傷 呢幾日檢查 但應該趕得上世界杯

比人收山腳 踩中哂右腳

SO9 真喺好撚廢

真係直接鞋底落重心腳 癡撚線

Po頭特登串錯字？

你唔講都冇為意
好撚柒

巴區手足都醉醉地

英國Nike 官網
但只寄英國本地，我就寄比英國朋友，或者你可以試下用集運返香港

講真 巴要買人真係前中後場都要買 唔係歐聯實無望

而家先留意到
all fake bar
利申：同飲醉冇關係

後備

除咗龍之外咩位都要買咁濟

咁唔捨得就唔好走啦

唔係真係唔洗輪換

但琴晚果件心口有logo 又係真係佢最後一場著既波衫 我都諗緊買邊件好

Why not both

because poor guy no money

both la diu

再抽呢樣就真係悶啦

冇計
佢近牌又冇柒到

唔好走呀 小白

門將：迪基亞(曼聯)、連拿(拿坡里)、艾利沙巴拿加(畢爾包)

後衛：卡華積(皇馬)、奧德里奧索拉(皇家蘇斯達)、碧基(巴塞)、拉莫斯(皇馬)、拿祖費南迪斯(皇馬)、艾施派古達(車路士)、佐迪艾巴(巴塞)、馬高斯阿朗素(車路士)

中場：布斯基斯(巴塞)、沙奧尼古斯(馬體會)、恩尼斯達(巴塞)、泰亞高(拜仁)、高基(馬體會)、伊斯高(皇馬)

前鋒：大衛施華(曼城)、阿辛斯奧(皇馬)、華斯基斯(皇馬)、迪亞高哥斯達(馬體會)、施巴斯坦洛迪高(華倫西亞)、艾斯帕斯(切爾達)

屌個po頭

Who is Ineista???

居然仲有影帝 仲以為會大革新

Alcohol is not very conducive to good behavior.

美斯二仔

下屆巴塞可能得返一兩件

個件都有得買？我都想買呀 但怕買完唔捨得著

想要無限版美斯

有掛 當年沙維果件都係咁既形式 我沙維果件買左返黎都係套坐袋冇著

套住係袋

點呀 Ineista

真係冇蘿蔔頭

米脧住晒喇

基連士文準的簽五年約

好彩公布左名單
如果唔係就佢同payet一樣

仲諗住巴查子有機

巴塞再唔重視翻青訓 下屆一個都冇都似 今次入選嘅都3張野

點會冇 郁小白pk都郁唔到佢啦 佢個位咁穩 球會國家隊都冇人接班

尋晚semedo 同小明 好勁 防守都好穩陣腳 semedo打得越來越好 下季一定要有扶正佢同nigga丹

影帝單防中完全係紙板

扶正佢加升冠a 先係對右路最好嘅方法

如果佢真係生性嘅

連囝又搞啲cls icon

前面會逼架嘛 係巴塞班中場大帝唔逼姐 以前夢三沙白甚至美斯會逼搶咁佢有幾何會自爆
西班牙班中前肯逼會好d嘅

不了

Ineista

Infinity

jer返酒精ok？

無左小白既巴塞就唔係巴塞

比利時28人名單有華美子

最強吉祥物

大家世界杯捧邊隊

德國

亞軍廷

今年亞軍條線好難打

spain/agen有好成績 8強4強咁樣我都好滿足了

btw法國牌面勁但我真心覺得無威脅

美欺仲會唔會打下屆世盃

點解

歐國杯都唔差wor 喺個教練廢姐

巴西

我撐阿根廷
世盃已預備訓身佢地對家

如果係 佢要打養生足球
不過佢應該真退出

要買31隊喎

全隊一線但夾出黎都只係「唔差」
就係呢樣令我覺得法國唔夠強
唔知各位明唔明

完全唔難理解
因為阿根廷都係咁上下

達仔今年世界盃有無得擔正

阿邊係全隊一線

利：阿迷，喊咗三屆大賽

望下成條鋒線
有邊個去d大球會係會做唔到正選
然後夾出黎睇下
鳩到冇朋友

阿古路咪撚再比佢踢呀
信左唔知幾多年
一場好波都冇
係一場都冇呀屌佢老母

真
西瓜都最少8強入過波

一流鋒線，完～
講咗啲咩，自己參透下

阿根廷第一左翼迪馬

迪馬利亞 阿古路 戴巴拿 西瓜恩 美斯
出哂5個

仲記得森柏話:
球隊防守最重要係整體! 同陣式無關係!
跟住排個235陣出黎

最少買三隊最多買七隊啫
點會買曬

出埋伊卡迪，6個前鋒

支持亞軍廷

羅白頭無份...

請問有冇小白 infinity件波衫條link 搵唔到

搵到了

西班牙唔擇bartra擇nacho係因為後者打到閘易變陣？

巴查子近排一定fit好多

冇計 各方面都唔夠突出

本來仲諗住巴查有份 佢係貝迪斯咁勁

點知寧願擇nacho 巴查下半季全勤咁濟一定fit好多
唉 下屆巴查子都31了

羅白子無份 唔撐西了

2016入選味又係坐

咪係 屌佢老母

我覺得今屆法國牌面真係勁，但要睇教頭識唔識用兵

利申 心繫西班牙

西班牙
攻強守差

坐又點？起碼都叫入 拎冠都有份

下屆西班牙可能一個巴塞人都冇

西班牙拎到咩
條防線
防中都無個 得影帝
呢隊有無能力好似2010咁控到人地無得攻先
而且2010都好多獲控失波出事
比尼古科射死
之後多得卡度素，洛賓放生

Denis Suárez has no intention of leaving the club, neither does Paco Alcácer. Both players want to stay at Barcelona. [@gerardromero]

咁就生生性性啦

西班牙大熱之一 點會冇機
你覺得入選冇正選就冇用 但所有球員一生只為入選一次 就算長坐bench
入選至少有機會舉杯 連入選都冇就一定冇份

中堅唔用碧基搭拉莫斯仲有機既 佢兩個一齊上真係炸彈

冇計 個個位都有人好過佢 只可以講句時也命也

得兩個中堅

Azp?

巴查？

get錯

azp 3中堅就得姐
西班牙都唔打3中堅

The Griezmann saga is starting to look like Neymar’s saga when he left Barça; teammates doing everything they can to convince the player to stay.

The big difference is that Atlético want Griezmann to stay, Barça were OK to sell Neymar after they felt betrayed. [@gerardromero]

se queda2.0?

Azp係西班牙個定位太怪 唔知有咩用 仲難用過羅白

仲死用佢兩個 好明顯要用其他中堅搭佢地是但一個
咁揀人真係玩死自己

所以咪話唔覺得西班牙會贏到冠軍
要變個時塞azp /monreal 打中堅仲衰

睇返季初果陣
美斯啲衝刺仲keep到，根本無慢過

華dee又唔撚輪換，chur盡美斯
去到後面12月開始疲態現晒

越睇越on9

打閘又撚慢又無積狗咁攻得
打中堅又唔需要佢

丹下個星期應該可以回歸訓練 好彩淨係輕傷

paco真係不了

用埃及好過

啱 d so都可以留 但係paco就算啦

放去第二度分分鐘有機會發圍添啦

美欺今屆有kun有higuain有dybala 有di Maria
仲有cabellero
贏唔到世盃就真係比丙朗登基

丙朗自己都自身難保
帶領葡萄牙入8強再講啦

贏左歐盃啦
分組賽出局都無所謂

成隊豬 入到世界盃當贏左

成隊豬打贏法國

符籙姐
個場打多10次都係法國贏
所以都係靠丙朗先捧到

霸王色霸氣

羅美路傷左 世界盃玩完
亞軍要靠caballero

其實清新點解無啦啦傷咗

agger路：totally辣殺
西瓜恩：四強打後冇料到
dybala：光頭佬唔用佢
天使：鳩廿球先配合小花1球

小花亦唔會屌鳩醒班隊友
算喇，冇架喇

西瓜恩係到四強先冇料到咩

正確黎講由小組到四強都冇咩人記得去
係決賽先記得佢重係度

一定係用河床個龍
Armani

屌唔好再講

14wc每輪既主角
小組：小花
16：天使
8：西瓜
4：馬斯+安美露
決：西瓜

原本西瓜2017 後備
2018落選
點知賓尼迪圖傷 伊卡迪又唔用

賓尼迪圖本身就垃圾
係阿國先會咁on9揀個2字尾都未出國既垃圾

伊卡>>>>>>>>>>賓賓迪圖

伊卡迪喺國家隊踢落仲衰過Benedetto同Pratto嗰啲

十六強 迪馬利亞條撚樣
比美斯餵足百幾分鐘先入嗰一粒
八強又傷撚埋

四強唔知點解你地成日淨係記得馬斯攔截洛賓攔到屎忽都穿埋
嗰場美斯過人仲多 攻勢大家差唔多 咁少

均真啲
佢國家隊踢左幾多場丫
至少質款有保證先啦

Messi: "I like Griezmann, he is one of the best right now. I don't know if he will be signed or not, but we are happy when the best come to Barça, and he is one of the best.”

美斯b幾like基沙文

美斯b：點搞好呢

所以上面咪講左天使=鳩足廿球先會肯配合1-2球既人囉
至於四強黎講，馬斯個下最主要係印象深刻加晒分掛

幾唔均真
好老實啦佢個踢法
就係等美斯餵
中鋒做配合做支援嘅野佢都不足
咁回唔返個波比美斯 淨係可以自己喺final third等運到嘅前鋒
喺阿根廷有咩存在價值

佢記得自己喺最後嗰場外圍賽打厄鳩多爾點踢波
就無乜問題架啦

個場都鳩左幾球+一早落後先肯配合咋
如果唔係既入世盃既應該係山狗巴禾

早落後係真
一開波就失左

但佢應該無咩時間鳩幾球 因為我記得追平都係初段嘅事

以阿既攻力係初段攻入去又有幾難
但佢都可以鳩到2-3球

小花登基未

如果你幫到手，今年就喺時候

戴巴拿準備登基做新球王

又有得睇我馬斯b大顯神威

登機就有份

你個名一半勁一半廢

電擊移籍

正 咁近

愛美麗教阿記
岩晒佢喇有得踢歐霸

去神戶睇波食牛

即刻想整件Vissel Kobe

亞珍天娜...
唔係話唔想贏
但我已經經歷過兩次決賽亞軍
90年西德
14年德國

邊有人捧d nigga
梗係twice mina

可以去睇 日假

估唔到Coulson巴打咁年長

好開心，咁近有得睇
小白又唔洗捱中國廢氣

佢就算記得點踢波都係唔掂
佢打左路失誤太多啦,又過唔到人
失誤十次先一球好波
仲要好有賭博性唔係時時有

巴打好資深

2014去到亞軍已經係超額完成
初初都無人expect佢地入決賽

去到球場發生咩事無人會知
有美斯一切都有可能

我有啲舊手畜
竟然嫌棄Emery

嫌棄阿迪達話佢無教過波都算
Emery個資歷夠接雲膠班有突啦

師兄幾大

真
得個50m transfer fee
搵鬼教咩

成日吹big6真係以為自己big

過氣big4就有阿仙奴份

不過咁
憑陣容呢隊野其實都好難跌出前六
轟仔同熱狗都未必留到人同埋大投入
谷一谷佢爭下頭四同霸氣盃又唔係無機

emery假假地都霸氣盃之王
又有法國國內三冠吖

反左雲咁耐見到個四四正正接班都算係咁
好在唔駛見到啲意大利佬咋

買17-18無限小白波衫定18-19告別小白波衫好

窮

有無巴打幫手買到18-19告別小白波衫
有既留tg

小白去日本confirmed

唔係話去中國咩
more

下年去大阪玩果陣順手入場睇波先

屌你地

但係法甲同英超嘅競爭差好遠
我就對愛美麗冇乜信心

踢完日職順手嚟港超玩下

基沙文黎未

簽唔到就柒

柒慣

夏天
巴塞為大家帶來笑話

咁西甲呢

隔離post見到

小白 一切順利

日本好地方
中超

去日本好過去支那

屌搞到好想去睇神戶

一定捧埋勝利船

去神戶鋸牛睇波

儲錢去神戶

其實34歲仲有貨賣

退左役之後重可以賣下酒

8月去神戶 希望小白抖完世界盃

屌那星呢家2萬AM可以去日本,咁即係唔駛去姐

土方蛇坐busi去都得啦

下個月去神户 睇黎要遲d 再去多次了

睇作客咪得

.

🍜

施美度放大假

據 <<利物浦回聲報>>報導 ， 利物浦將會在歐聯決賽結束後給古天奴一枚獎牌。

UEFA規定，歐聯冠軍將獲得40枚冠軍獎牌，而亞軍也將獲得30枚銀牌，如何分發獎牌是每間球會的自由，古天奴是今季代表利物浦參加過歐聯的25名球員之一。加上他為球隊在分組賽貢獻5入球+2助攻，所以利物浦都會頒發給他以表示認同。

古一招+142m→古三冠

G持古天奴三冠王

又要俾人笑

on9 630

死撚開啦

舊年普度斯基加盟前去睇左場
主場輸比大板飛腳
依家即刻想去多次

630嗰啲就直頭咪覆佢啦

block左睇唔到

完全封鎖啲傻鳩啦

屌你

老母

冇見到任何野

宣傳波衫都冇份，睇黎黎撚硬

飛咗幾日冇咩上嚟 發現冇人推po嘅

Umtiti: “There is no renewal yet. I wouldn’t mind renewing before the World Cup because it’s been 3 months since negotiations commenced.”

Lenglet is very close to becoming a Barcelona player. Barça is now trying to negotiate a deal with Sevilla in which they would pay more than the release clause, but be able to pay the fee in several instalments instead of a one-time payment. [sport]

Barça have made an offer of €30m for Brazilian forward Rodrygo. [uol esporte via sport]

推

姐係umtiti有機走?
定係mina

mina 快啲返南美種薯仔啦

舌喉過邊話一定 借/賣mina 睇世界盃表現嚟決定

基沙文黎唔係好事咩 而加球壇有級數又買到冇幾個咋禍 季初d人都話唔要古 黎到都有好表現禍

Excuse me, who?

new neymar

搞搞下成億先買到

今晚有冇人睇吾皇登基歐聯三連冠

睇古囝登基三冠王

又係我皇拎 悶到
皇狗輸波我切柒呀

wa dee...

找左上次條數未？

渣ga

如果皇今場輸一次過找

有個吉字既user係weak d

100%吾皇登基既波
totally no mood to睇波

今晚撐邊隊好

跟

做住一晚猁狗
唔想睇蝗拎

早啲訓算

今晚ipad睇唔睇到

部電腦hang左

想支持下痢

你走喇屌你老母

想問下連囝email係咩
想send信叫連囝幫手將個topic既🔴🔵改做🔴🔴🔴

我利

痴線 牙朗半場入三粒 勁到

回錯sor9

坐左時光機翻黎？ allin了

G持利記牙

唔敢講支持邊邊
呢排燈得好緊要
已經貢獻咗4~500俾馬會舗草

想買返件日職小白

咁買返100蚊燈燈佢啦 燈中就當做善事

我皇

巴打兩條?

人在俄國
已準備好路今晚睇吾皇三連了

丹同包皮fd 過打band 睇包皮ig 限時動態 丹訓練係咁搵佢黎餵

拉狗好野

拉莫狗

屌你老母拉莫斯全家死

賤種真係賤種

報應

羅白係咪有機會

一個卡華積換人主力
賤種又立於不敗之地

冇得睇沙拿

希望啦

拉狗幾時斷腳

其實唔係沙拿自己扯咩

冇喇 個勢已經去哂蝗度

拉膠嗰種賤真係非筆墨能形容

沙拿攝隻手落拉狗格甩底度
幸好球證睇穿晒
所以先唔畀牌拉狗
點q知沙拿會自己on99整傷
而家屈拉狗整傷人
班盲反真係好on9，驗眼喇

molamola

屌拉狗還屌拉狗
我覺得兩邊都有責任

屌拿星無左沙拿利記廢撚到
好驚呀

其實無啦
無左salah完全第二隊波黎
而家只係打道氣
賤種一入波就玩完

我賤三連

希望高普半場調教到
Lalala好似岩岩先大傷完

好彩me2個月前已經遞左紙轉會吾皇
輪多幾年我就係+2皇迷了

真係賤種

班波係咩質地就係咩質地
高普除左激勵士氣之外真係無野做到

拉狗好波

我都想轉會了
我賤無敵邊有得輸

屌你老母死拉狗 連續三年都咁贏好唔好意思
屌你猁無咗沙拉廢撚到

贏左今場
然後用人海戰術式出po
沙拿傷出？WFC

一個人傷成個勢掉轉哂
高普應該點都估唔到傷既係salah

賤種係咪唔識堂堂正正贏波

唉，本來我見利壓住打，心諗對面仲唔雞胸。但一無沙拉，睇埋個勢，三連在望

唔好講冇左沙拿
成隊利冇邊個有大賽經驗
唔洗輸半打已經要還神喇

頭嗰二十分鐘，真係好似見到美斯咁

我賤手足已經爆緊利迷子閘了

無咁誇吖嘛

米屈
吾皇手足同利迷囝講緊道理

隻拉莫狗
唔踢斷你隻腳
再拉返你起身屌柒你扮野
咪算留曬手比足面Salah

清，反吾皇反到傻左

on9想睇場好波姐 拉狗屌你老母

痴撚線有小小體育精神嘅人
都唔撚會鍾意拉莫屎

利個個頭dupdup了

條垃圾破壞晒成場波 去打mma啦咁撚好打

G持換古囝上去代沙拿

完 訓得

我發覺除左疤狗得利狗失波係失得咁撚好笑

唉點解呢d龍可以出現係歐聯決賽

屌真係笑出聲

屌你老味 歐聯決賽喎

係

倒掛都出埋玩毛咩

你去訓喇

咁bale入得靚
睇mane仲有無得追囉

邊會有機
進攻踢佢1個 傻既都識守

一陣又要俾人話疤狗谷精射唔出

Gg

真係3連冠了

個龍廢撚到

利個龍真係好撚廢

好撚好笑

學界龍

5年4決賽4冠3連 仲未計出年仲有機
唔好話疤狗咩狗都谷到爆啦
有生之年都無必有呢個記錄 就算有都只會係吾皇做到

賤種630又要爆閘了

究竟睇左啲乜

又-6一冠

即使c朗踢到成pat屎咁 第六次金球都係要來了

下季唔該全隊由高層到華dee到球員真係痛定思痛啦

咪撚再J咩本土幾撚多柒冠
一定係要放重心係歐聯
打個尼加尼斯咪撚再全正選

雖然冇左沙拿都預左輸 但係冇諗過係咁輸

C 朗 第6個金球要來了

輸得好難睇

有馬勒當拿+比利都贏唔到啦 冇龍嘅

輕輕鬆鬆又冠軍

個龍真係閪撚到

都唔知睇左啲乜

華dee比人炒了
皇馬三連冠

真人爆閘狗反而做到嘢，唔俾牙朗入波

未見過大賽個龍咁

唉 睇住死敵3連
我巴就幾耐冇入決賽。
本先諗住有金身J吓
至小蝗3連我地未必做倒
金身佢地都未必得
但而家。。。。。兩個冠真係有咩用

屌你 笑撚到我瞓唔撚返
呢個龍真係笑匠嚟

終於可以分勝負了

睇下你有冇機會踢WC

好多本土派到今時今日仲未明歐聯對一隊豪門係咩意義

見倒連啲平時唔係好睇波嘅frd都捱夜睇歐聯決賽就知咩事啦

近幾年高層哂撚左咁多錢買人
吹到MSN咩史上最強
但望住死敵歐聯3連

其實呢幾年已經係巴塞黑暗期
黑暗在付出同得到既完全唔成正比

希望啦
西班牙條右路我嘅

就算揀到你入去正選都係拿祖架啦

買d人返黎都唔係最缺果d
中場都冇話好派牌式果d
一味買d貴膠前鋒無黎實際
青訓又打唔起/唔重用
教練又廢
美斯carry極都carry唔到成季啦

白伯又走埋

皇馬咁樣玩法 點樣唔贏呀

仲有薪資結構不平衡
呀豬呀狗係本土屈下廢隊機就俾佢高人工
搞到個個都想獅子開大口要天價人工
真係屌出聲

喂 我哋贏咗雙冠啦 死咗去邊呀爆閘狗

變撚左以前16郎隊皇馬
不過無美斯應該16郎都無得做

呢個都係，真係講左好幾季
呢個問題都幾難攪
巴塞膠層膠小陣當幫忙啦大佬

3連冠喎 點追好呀

連UTT呢條歐戰例牌收皮既矮撚都想要1200萬人工
屌佢老母全盛小白連800萬都無

Model派膠 酒吧現場反應O哂

諗起世紀初 哥陣真係稱得上垃圾到喊
依加同當年只係有同冇美斯既分別
冇美斯 連利雲特都炒我地5粒。。

你隊歐洲冠軍咁勁 聯賽點解贏唔到我哋歐聯八弟呀

咪撚回爆閘狗啦

不如唔好爆閘啦
明明兩隊都勁

而家黃狗當立 block咗條柒頭靜靜地等世界盃啦

垃圾巴

以前皇16郎果期又係高層有好大問題
但巴唔針對性買人/提拔青訓根本好難攪
講黎講開巴塞就係冇好既派牌式中場
而家條中場唔係話要去到沙維神級
係講緊cool波又唔穩，派牌又唔掂
人地而家一個魔笛都夠贏哂你中場啦

影帝份約去到21年 違約金成億
大雄條傻鳩咁撚樣都肯加比佢
哩兩年次次睇住佢散步追波睇到嘔血
仲話入新血喎
成班高薪低能過30老將企哂喺度點入呀

有得踢先算

而家巴塞又要用曬成副身家去買基沙文 而最根本嘅問題都仲未解決
要睇住吾皇五連霸了

好似佩雷斯咁絕情唔係好事
但人情味泛濫只岩係社會福利機構而唔係球會

成日都諗住買大牌前鋒 一直無變
享利雞巴韋拿so9力加古天樂黎緊仲有基士文
早10年work因為有影沙白
而家仲係咁咪變以前j幾多條煙ge皇馬

真係唔明點解陣中咁撚多人有面叫加人工
同獌一樣 成班人工/能力成反比

影帝賣比哥狗算啦 無左沙維佢都無功用啦
唔清呢班老屎忽薪酬結構無得救

卡華積傷左 西班牙個位邊個頂上？

我地醒又點
班當地會員一見買到新人/keep到本土成績就追住大雄嚟含
季初成績好 連彈劾程序都唔夠人

坦白講唔撚想關心
呢隊波完全見唔到希望as long as華dee同膠層仲係度

傳左買基沙文成季
睇到我眼都突埋
中場淨係踢美斯一個咩?唉

所以我咪講過好多次係「輪迴」
季初本土炒下廢隊就打飛機
有時賤種上半季柒就「本土」贏賤

而心水清既球迷知道真正既球季開始唔係8月唔係9月唔係10月

係2月3月4月

以前我地柒極都好
點都肯比青訓上嚟踢吓
依加大雄將青訓趕盡殺絕
連丁點希望都唔比

今季黎講
趕盡青訓好大部份係華狗極度保守既責任

膠層食屎啦
得閒就收下回佣買d南美仔返黎睇下可唔可以 翻生，跟住唔補強中場是但買d大牌返黎塞住球迷把口，唔得就再loop過

巴塞d接班真係做得好差

牙朗已經追平巴冠軍歷史

華維迪死撚左佢啦屌
豪門教練真係唔係咁做

好驚美斯走果時又係乜都無
走得最靚算係沙維了

個問題係有班本土派認為有本土就已經係豪門
sorry我覺得你歐聯下下柒既話無資格做豪門

冇嘢嘅 頂多同佩老大一樣四大皆空

哩幾年 幾乎日日都有新聞各級青訓組別有人走
班膠層日日出嚟護航話班細路貪錢先走
真心 班細路見到根本冇機會上一隊點會唔走
仲有個個違約金賤過地底泥

哩代膠層真係歷史第一廢
冇美斯 巴一早前四都保唔到

me

真係唔想佢好似kobe咁
講真覺得kobe同美斯幾似
又係前期威到盡
後期越老就越要一個carry全隊
最後仲要沉到乜咁收山
希望唔好咁

正如我上面所講，巴接班真係做得好差
防中影帝老化係一個問題
沙維走左搞咁耐都買唔到d派牌型中場返黎
家陣小白都走埋，中場進一步削弱
我更加唔敢諗第時美斯退役會點
繼續買大牌前鋒?
又想返返去以前未有美斯沙維小白之前既聯賽排名?
巴塞膠層醒小小當幫忙啦屌

衰d講句球迷本土派都小事
係d膠層點柒諗野做決策先大劑
明明係豪門，有得向上試點解唔試下?
搞到而家進退失據

勁哥班高層人才一早比大雄派趕哂去鏝
冇架喇 分分鐘未到大雄走
隊波已經沉到地底

巴膠層係可以做錯既野上都差唔多做錯哂

另外我真心覺得班加泰球迷太撚左膠太撚大愛

賤種啲球員稍為表現跌watt都要死全家(等餵王除外)

但巴就另一個極端
明知係無天份無潛質平庸既都要俾機會
俾完又俾 俾完又俾

但球會唔係學校
有時真係要目標為本而唔係下下講人情

老實講 巴都要踢好d歐聯 想可以兩大球王退落嚟之前見到決賽皇巴大戰 實好睇過今晚幾廿倍

一個領先9分都唔夠膽係歐聯前輪換既教練
唔好期望啲咩

四個字可以形容華狗: 「小富即安」

因為巴班會員有冠就可以塞住佢地把口
歐聯點柒wfc

你屌到悶未？
到開季paco ag打廢隊打到球王咁班球迷咪又係叫比機會

又係大雄
佢幾時仆街死呀屌
我細細個已經聽過佢個仆街個名
美斯真係慘
鑊鑊d膠層都搵9佢笨柒
阿根廷又係咁

ag應該走啦都
問題係佢冇世盃踢 冇人接貨

我屌到悶呀
但個問題連續幾季都係度
心水清既球迷仲悶
下屆睇皇馬4連仲悶

其實發覺絕大部分巴迷都有呢種特質
就係好鐘意比機會d球員/教練
即使犯左大到可以即炒既錯 好似華狗打羅馬果場
到捧國王盃/聯賽之後就轉哂呔話可以比佢教多年睇下點
連AG都仲大把人撐緊
個原因係咩我都仲諗緊
真係未見過其他豪門球迷係咁

Puyol on Twitter: “Congratulations Madrid. 4 Champions Leagues in 5 years against one of the best Barça in history... we have to reflect on the priorities.” [@Carles5puyol]
仲想班人醒係咪太大諗頭

佩講得好啱

Priority咪係比機會班球員成材囉
巴塞咁有人情味

一億買電話佬真係唔知值唔值啦......

即時一定交到貨 可能會連續幾場有波入
但係根本解決唔到中場積弱嘅問題

打啲真弱隊咪得
對強隊比人90分鐘輪姦

羅白有無機會有得補入選呢？

中場真係成隊波嘅核心 中場勁真係好踢好多
哩樣真係巴同蝗嘅分別 可惜巴偏偏唔理
以前就係因為小白沙維去發動攻勢 令到進攻順暢
而家得翻美斯 仲要已經唔後生
高層醒未啊

我可能陰謀論左少少
咁大間球會 點都唔會成班睇唔出中場問題
但班膠層
1 唔想打好底留比下手 巴傳統就係高層內鬥 分黨分派 球員當係棋子
盡可能喺班老將僅有既時間渣乾佢地攞得幾多得幾多
2 談判能力柒過小學雞 你見舊年成個夏天個種柒就知 你覺得一班咁既廢柴可以好好地咁買到世界級中場? 佢地自己都唔信啦

點解咁想要基沙文?
起碼係球星 可以塞著會員把口
1億release clause至少負擔得起 同下體傾唔掂都仲可以trigger佢

其實如果電話佬真係黎個陣點排？

442佢唔係正正係打緊美斯個位咩？

阿根廷友賽 2-3-5

古基蘇美丹

係 同美斯撞曬位

右翼掛 咁美斯都要休息既 休息果時出丹右翼咁掛

中場問題講就易 派牌中場邊隊唔想要 頂級果d一早係核心 根本難買 又冇咁好眼力簡真新星
買埋哂堆垃圾中遊料返黎 安歷基開始就已經係咁好sad
明明有巴查細佬果d踢得好 又唔重用 羅白唔係好彩有機會頂右閘都會係一個犧牲品咋屌

美斯休息第一日睇巴塞？

佢就係因為後備廢先冇得休息姐
歲月不撓人阿 佢自己都會攰啦
華dee休唔休佢又另一回事啦

冇面出街了

屌咁可以買/借多d中場返黎試呀
唔係一味死買大牌前鋒叫解決左問題呀?

強如msn都要有中場運個波上去
唔通下下反擊咩 美斯都跑撚死

同Gaspart 一代有得fight

拉狗呢件仆街幾時有報應

唔好再話吾蝗黑哨買球證啦，今場轉買對面個龍

屌拿星 歐聯決賽完都開軍事會議

根本有賤種/巴塞嘅比賽，呢到就會有世界大戰

尋日喺bar到睇
笑撚到仆街
以為上季達仔個腳已經夠柒，點知原來一山還有一山高

我琴晚睇到個球入左之後既樣

呢個咪就係取捨問題囉
我唔明點解咁多人覺得要場場聯賽贏撚哂咁先得
我就當聯賽出B隊俾利雲特大炒 咁又點???? So what
領先9分果時我講撚左好多次如果馬體餘下賽事全勝我切柒都得

仲有係呢家呢個時勢你國內雙冠同無冠真係好大分別?(除左班本土派圍內打飛機)
如果仲係華狗/本土派果種"聯賽一場都不能失"心態
咁咪等吾皇4連5連6連囉

呀都唔好提國王盃 一個飛機盃當寶呢隊波想唔仆街都唔得啦

又唔覺有世界大戰
大家都有共識 不過真係太撚火就算重複又重複都要再講

但最撚悲哀係睇怕下季我都係講返同一樣野
因為個輪迴極大機會重複

要試就應該係14-17試趁仲有小白帶住
結果就買堆毒撚 ag 保 paco av mina digne 喱堆怪獸而唔用青訓打後備 我寧願一炮過億中場球星(25效應之前)都好過喱班後備怪獸 古有眼你睇 貴係值架 好過果班垃圾
成日買班中遊返黎以為慧眼獨到 根本就超級大傻仔
除左拉仔utt滿意其他收購都垃圾

唔係要聯賽場場贏
但冇美斯就比下遊中出5球
你荒歐聯會走得遠咩

心態決定境界 呢樣野係真

你心態係小富即安 保守
諗住先穩住本土 歐聯就隨緣行到幾遠得幾遠
咁你咪下限唔低上限唔高囉

如果你係覺得歐聯最重要 有膽輪換 以最高目標為目標
眼光係長遠知道真正開季係2月3月4月
咁咪笑到最後囉

大家不同諗返巴塞皇朝係因咩而起
係因為夠膽博 夠膽賭
敢用青訓其實係賭(當然班青訓本身要有實力)
敢用哥迪奧拿一樣係賭
趕走細哨扶正美斯都係

15年安狗雖廢 但佢就係夠膽輪換 下半季成隊仲有氣有力
相反安76就同呢家華狗一樣CHUR死主力

無錯唔係要場場贏 但疤一收起美斯就變左送分咁款 都唔得店 先至要買前鋒 等美斯休息都有人擔到旗 今季就好彩lead9分 下季就難啦 聯賽失分唔係問題 但都唔好送分先

兩樣野真心無衝突
賤種對基羅納如果唔係負碌其實都神早俾人345
佢一樣照3連

同埋我當然覺得陣容本身一定要加強

無人話送分
但如果你覺得唔出美斯就係送分 咁咪即係又要美斯踢到殘廢

呢度好多巴打話用青訓用青訓 最好既用青訓時候咪聯賽打廢隊囉
就算失分又點
歷史上無一隊波係114分奪冠 失分係正常 其他隊都會失

而且有D細節上可以做得好D
例如: 你領先緊3球仲留美斯小白係場上托咩 /大佬你歐聯前點都要休息啦

其實630個賤迷長期爆閘做麥9？

輪換谷歐聯係必須要做 我認同
但成季歐聯有冇見到一場有說服力既贏波？
計埋分組賽
說算贏殘陣祖記果場我都淨係睇見屈美斯
有時歐聯打弱隊美斯在陣都根本唔穩陣
季初分組賽未chur盡美斯啦掛？咪又係踢到碌柒咁
根本最重要問題係踢法陣容上要有大改變

皇馬球迷不嬲都係咁

我絕對認同
所以呢家係好多野要汁
陣容、膠層、華狗

都唔知呢隊野點殺最城既

個board一日唔柒執
講其他都徙氣

我更加唔知點解羅馬會輸俾呢隊野
而我地俾輸俾呢隊野既羅馬大炒

我要求再高d
UTT打歐戰仲未俾到我說服力表現
懦夫雲都唔會俾迪斯高強姦但佢會

如果膠層真係俾佢900萬人工咁巴塞可以改名叫巴塞隆拿慈善基金會

睇完人地三連
仲要遲啲睇住影帝utt高薪續約仲絕望
隔離varane都係2m人工咋

Varane 未續約前都唔止

要班高層醒，難過登天

係要班當地會員醒
佢地先係掌控球會命運既人
哩樣先係100%唔會發生既事

屌, 琴晚鍠三連之後感覺今季所有既努力都好似白費咁

見到利個龍喊到咁我都有啲心酸

24小時都未夠 輿論已經變咗係沙拿錯
黃狗洗底能力真係天下第一

我朗係咪會同屁馬互換東家呢

過多兩年無人會記得拉莫狗點樣mma
其他人只會記得蝗三連冠

而家拉狗已經變咗無辜啦

13/14 巴8強 皇r連
15/16 巴8強 皇r連
16/17 巴8強 皇r連
17/18 巴8強 皇r連
黎緊垃圾疤一8強出局
即刻all in吾皇r連就算

咁落去好快做16郎

班狗週圍吠就咪撚理佢地la..

屌不嬲都係有成績最實際
今季柒兩場咁...

下季會係唔使等

好耐冇上黎
想問兩個問題
大雄幾時死？
連登變左賤種球迷區？

係賤種狗竇

屌你老尾見到賤種三連霸真係冇心情左成日
垃圾巴高層幾時躝 依家又傳買巴甲新星 買你老母咩 唔要育成我要即食呀
前中後各買一個世界級啦屌

ching準備比人屌唔重視青訓

要啦

前有paco
中有Ag dso
後有mina
可以再比佢地試多幾季
就快變世界級架啦
我地巴塞最講人情味架啦
買即食球星？不了

用青訓唔係問題
屌你老母依家隊波成班高薪低能
高價買返黎踢出黎效果又唔係好
本身能力又唔高 av paco 迪尼 dso 回購屌老虎
呢啲收購睇撚到r爆頭 明知呢啲上限唔高都買返黎 ag mina 都話晒係華西證明過自己/巴甲最佳後衛 雖然佢地踢出黎係柒我都當有時眼光差買錯 但買上面果堆直情係智商有問題
如果係咁升一兩個潛力青訓上黎吸經唔撚好 還掂打出黎效果可能差唔多

屌你班垃圾高層 美斯仲可以踢到幾年呀 我唔撚要翻新球場呀依家 用晒啲錢 前中後買個世界級頂住先啦 唔係點同賤種砌呀

升羅白打中場
感覺可以為為中場帶來變化

讚同,
用番semedo 打右閘..(但呢條友啲防守好似都仲要執下.. )

Coutinho Messi Dembele

Roberto Busquets Raktic

Alba Umtiti Pique Semedo

Stegen

咁有無得諗? （未計買人）
Sub:
FW: So9, Paco
MF: AG, Paulinho, D.Suarez
DF: Digne, Vermeleen, Mina,

補番啲中場, 前鋒, trade走番啲垃圾都有得諗?

btw而家啲二隊青訓好唔掂, 其實呢個陣絕對可以拉番啲青訓上黎踢.

(不過前提高層唔會咁醒.. , 個教練就.......比賽取捨真係要當機立斷啲.. )
諗真如果換教練其實有咩好人選?

成個垃圾巴高層自從羅素開始就破壞晒成個體系/運作
依家成日浪費啲無謂錢買人 一隊/b隊都係
一隊亂比人工講到口臭
講下b隊 巴b一直以黎都係練青訓為主 根本唔洗要係咁買人逼b隊上/留西乙一級 什麼偑隊 沙維 小白 全部都係西乙二or 更低級別草經練返黎
依家大雄同個垃圾前利物埔黎既足球總監
為左keep住巴b係西乙一級 係咁買堆無謂人返黎搞到爆晒人又趕走啲有料青訓 其實巴既青訓一路有人材 係比班垃圾高層政策逼走晒/唔用
足球總監又堅持踢英超踢法 唔鐘意巴訓練左幾十年既傳控 一野破壞晒佢
所以巴b依家比唔到人材上黎接班 一係比人趕走晒
一係要留低護級 搞到兩頭唔對岸

不過依家情況緊急 支持fing晒啲錢買世界級球員好過育成幼幼 做球迷成績往往係最重要

最後講多句大雄班幹事全部躝 屌你地老母

膠層柒都算
問題係班會員盲撚哂
季初已經show哂比全世界班垃圾膠層幾咁低能
但個彈刻程序連簽名都收唔夠
有哩班盲西喺度
分分鐘羅素出冊班盲西都會選番佢做新主席

卡華積傷左
羅白頭有機會入選

屌少左野
屌你老母根本依家班高層係好撚有問題
破壞巴既始祖 亂買人 亂比人工 逼走青訓（唔續佢地約 亂買外來兵）用人唯親 日日叫班喉舌維穩 當地唔撚少果啲老一輩人比人呃撚左以為班高層真係好做得野

近黎其中一單好消息係 技術足監 （狂買水貨果個）應該會走

仲有破壞同人地球會既關係 正撚屌黎成班冇腦傻鳩
我好撚嬲真係

Agree 班仆街高層一日唔走一日都唔會有好日子過...

想當年成日笑鳩賤種高層, 而家...

同對面管理層比 真係高下立見

呢幾年對面買人青訓揀教練都比我地好...

robert?
佢走埋仲仆街呀
比segura條廢西獨攬大權

無架喇
依加開始佛系睇波 當睇埋美斯剩底既職業生涯算

嗰啲人形蜈蚣痴撚線
疊馬到離晒譜
一人一句
拉莫閪變返正義之星都仲得

真係無佢地咁好氣

咁仲心嗡無心機睇, 要睇佢生涯尾段咁樣我寧願佢轉會搵更好伙伴..

算la 呢啲遲早要還....
過多幾年賤種拉狗跌watt受傷就會睇到...

屌你睇到賤種三連真係好耿耿
巴由唔知幾時開始就變咗八郎
屌你明知班高層冇撚柒用但咩都做唔到真係好on9
睇吓賤種佩雷斯 再對比自己 屌

係robert
冇分別robert不嬲under segura
冇記錯s都有ban過r啲轉會
同埋都係s唔開contract比r先冇得留低
兩個一齊死開就最撚好 屌佢地老母

其實球隊有起有跌係正常 應該係要睇開d
但一諗到美斯係呢隊波入邊一齊沉
而且仲要就快比個偽球王爬頭 諗起就覺得好唔甘心
如果美斯掛埋靴真係做佛系球迷算

已經近乎佛系
琴晚歐聯都無睇

自從歐聯出局後就冇再睇

其實我都係
淨係賽後睇下highlight算

我驚今屆世盃我都會唔想睇

如果電話佬黎同係so9點都踢正選既前題下，

嗰陣係咪會咁？

So9 Messi Telephone
Coutinho Rakitic
______Bus

Messi類似打個假9墮後組織

蝗有時喺聯賽都柒下柒下，係喺歐聯先發力，同巴塞掉番轉

所以咪抵撚死 連我身邊啲平時唔睇開波嘅朋友都會睇歐聯決賽 邊有人會理你個本土雙冠

膠層 會員 甚至球員
個個得過且過.....

膠層就算 講撚到口臭

仲有教練問題之餘
一定要班膠層肯大換血
唔係你請邊個都冇用
冇一隊歐聯冠軍係好似巴咁個個企定定跑唔郁

對親強隊作客就比人炒，有冇師兄會覺得客場唔好出alba

屌呢隊下年都冇啦
到呢刻華狗都冇比人炒/自動唔做
隊波有有哂最強陣容都冇用
屌人地皇馬同你班波唔太多
點解人地打到 你就唔得

已經幻想到下季又係會好似呢幾季咁歐聯作客俾人大炒

買到電話佬未，清蘇9未，買多個中場啦快d

有時你有實力都未必夠，打歐聯要有埋運氣，兩者加埋先得。

B隊降班到第三組別

好彩美欺仲有排踢
丙朗已經水尾

不過今年如果咁樣比佢贏到金球真係
8強次回合4強決賽隱哂形
蝗迷成日話美欺大戰隱形
但會話丙朗之前唔入波點入4強
龍門搬到

盃賽打幾場
根本易過聯賽

希望金球獎班人會客觀d
但係分番家之後應該會 記者投
fifa合併時期既話就真係邊個攞歐聯邊個攞硬

連登仔就咪理la..

其實美斯都差不多水尾la wor, 都已經成3字頭..

連登就係姐
全世界都覺得拉膠錯
係得連登唔係

踢法襟踢
仲後生兩年

所以唔明點解一早放甩都唔專心歐聯攞3冠
屌你vvd

唔好話冠軍
打柒到皇已經幫美欺攞番個金球
丙朗咁撚樣隱形3場都贏到既話真係唔服

慣晒啦
條撚樣近呢幾年都係柒足大半季
跟手歐聯淘汰踢幾場好波+好運贏左又金球

美斯就運氣奇差，呢樣係點都冇得比

C朗三連冠
美斯三連亞
美斯生涯後期注定滿佈荊棘

皇馬依個踢法打聯賽未必會有我地咁好效果，西甲多數對手會對皇巴泊巴士，巴係走技術路線，破密集會比皇馬會相對好少少，皇馬球會偏向硬橋硬馬，簡單直接，問題就係歐聯未必會有大球會會泊大巴對皇馬好似西甲中下游咁縮晒中後場（我諗除左摩佬，干地同屌帥之外），好多都會攻出黎（拜仁同psg),加埋巴中場同後場既組織力同防守硬度不及皇馬，同埋巴不嬲都係以攻代守，一但中場控制力下降，防守自然暴露好多問題出黎，亦都係點解皇同巴客場打強隊分別點解咁大（依幾年）。

同埋皇:
1. 多大賽球員, 有唔少都有能力以個人能力改變局面, 同埋打大戰能力集中力都會提升.

2. 戰術變化比較多, 可以出Isco集中控球, 亦可以轉出Bale打兩翼, 亦可以收縮中場打防反, 雖然每樣能力都唔算超晒班, 但有唔同Plan 對淘汰賽應付唔同球隊唔同情況有幫助.

3. 入球點極多: C Ronaldo, Benzema (係, 條友平時廢, 但打大賽就會有表現), Bale, Isco, Modric, Kroos, Casemiro, Marcelo, Ramos都有入球能力, 仲有後備, Ascencio , 舊年James...入球點多變左相對對方較難用成一套戰術 / mark 成一個球員去限制皇發揮...

4. 教練: Zidane 可以令到自己旗下球員信服, 做到將士用命個效果, 團結成隊去打, 呢哦士氣對打淘汰賽好緊要, 再加上皇呢幾年集中火力打歐聯, 所以就有咁既成績.

原來拉莫狗早有前科

仲漏左一點:
5. 後備兵源充足:前有Ascencio, Lucas, 中有Isco, Kovacic, 後都有Nacho., 舊年仲有James, 變左係球員攰 / 狀態唔好果時可以輪換, 令到隊波唔會突然有大既走樣..

佢啲前科出段半粒鐘精華都得la..

球王片

拳王片

mina❤️

美欺4次歐聯都係90分鐘贏
3次阿根廷大賽 1次加時輸 兩次12碼輸
丙朗 5次歐聯 一次歐盃
兩次加時贏(一次拉膠）兩次12碼贏 一次mma

大家都係無波入，但丙崩隊波贏左，就打哂j，話場邊指揮先贏到
美欺無貸交就話大戰隱形
丙朗無貸交就話無丙朗點入決賽
屌，今年丙朗最後4場做過d乜?

巴最on9真係本土去盡，歐聯無唔緊要，但點都唔應該未打皇就落馬，起碼都踢皇出局先

今年連淘汰賽都柒左大半

唔好咁肉酸得唔得

所以其實皇係贏唔到西甲多過係西甲太廢唔想玩
但係依家變哂質，好似聯賽係wfc，贏到歐聯就係史上最強

蝗就最肉酸啦
丙朗潛左水都死撐
美丙潛左水隊波贏既話味又係話美丙靠隊友

既然本土雙冠都係失敗，巴係味應該全力打歐聯

Lionel Messi: “We (Argentina) have to go out there with calmness and show that we will be the best in the world, because right now, we aren’t, let’s be realistic.” [via @MundoAlbicelest]

美斯b加油

係, 皇而家個踢法係杯賽有利啲, 聯賽其實唔太穩定, 因為佢無一套好穩定既踢法去踢聯賽

至於聯賽wfc都好似係呢十年興起, 聯賽而家競爭性太低了, 都係果一兩隊鬥, 變相可觀性同觸目程度都低左

咁又唔好 西甲都要爭下啦

咁歐聯一出局就會雞胸la wor

皇成日會攻唔入失分
但係盃賽和波就加時
加時又體力無限 12碼又永遠射贏
加埋拉膠呢d
你都幾難踢佢出局

12碼就未必, 呢幾年都無乜射個12碼, 係得16決賽..

至緊要對波個心理質素好, 調整快, 又有鬥志又有火, 淘汰賽一兩場果啲比賽最驚對呢啲球隊...

樓上隻爆閘狗

8強歐腳盃對波蘭又比佢射贏
kuba
仲有08年泰利線低

一來巴唔爭氣次次未打皇就落馬
二黎，其實同隊波特性有關
不過你聯賽踢到曉飛都無用
睇邊個做球王都係睇盃賽
聯賽唔計

依家doubles味又係地底泥

雞胸同而家差好遠

你試下雞胸, 真係會畀人踩落地底十八層

同埋鬼叫人地係三連歐聯咩

咁12年歐國歐聯佢都射輸

係得個兩次
仲好記得佢未射就輸左

拉莫斯既宇宙射球

福田可唔可以咪咁肉酸
真係好撚大浸酸味

美欺運氣好過丙朗

有球迷都問佩老大應唔應該throw league

【皇馬3連霸】傲氣C朗：該把歐聯改名CR7歐聯

【體育】發問的記者果真功力深厚，一個妙問得出基斯坦奴朗拿度一句妙答。

皇家馬德里以3:1贏利物浦奪得歐聯冠軍，球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）賽後除高呼「能夠效力皇家馬德里真好」外，又發表豪情壯語。事緣有一名記者問他可會因決賽沒入球而失望，成功觸動C朗神經。「誰又是神射手？」

「歐聯應該易名，改為『CR7歐聯』。」在賽事以15球奪神射手，放甩並列第2位的羅拔圖法明奴、穆罕默德沙拿及沙迪奧文尼5球的C朗，賽後在場內手持葡萄牙國旗，與家人合照。他續謂：「我贏過5次，而現在又是神射手，所以我決不傷心。」

雖然C朗今仗風頭不及妙射建功的加里夫巴利，至少，這金句足以成為各大媒體的標題。

史上最佳又有新講法

🤭

睇左一排都分唔到今季同下季件波衫有咩分別

其實冇，係你銀包攞錢比主席亂買人

啱啱喺銅鑼灣間nike拎上手睇 仲以為係上季嗰件

其實真係上季個件黎

唔係喎啲pattern唔同 但係隻色一樣

Samper快啲好返
華狗比下機會佢接下影帝班啦

下季係核突幼間

尼馬有冇機會回歸
係，係25
但要接Messi班真係無乜幾個
佢返黎起碼可以用佢組織隊波
不過重點係，唔好去皇狗...

唔使期望尼馬, 唔係Messi 果皮, 有古仔丹比利其實都唔錯

5sickball
25 go吾皇
你竟然覺得係會幫助吾皇？😂

夾唔夾另計，但真係勁，個人技術係有，就睇今季係巴黎至少係包皮之上

好聽d叫有人情味
直接d講咪鍾意幻想不切實際
DSO呢d俾多咁多機會有咩料根本心照
仲有人ff佢接到班小白

你話巴迷講人情味 不如話巴迷想像力豐富

你太樂觀
我季初話賤種比上季仲有上昇空間俾呢度啲人屌到仆街
照呢家個勢(如果兩邊管理層維持不變)
對家仲有得上升
我地愈黎愈廢

加泰班本土派睇到國王盃好重
因為佢地可以一年一度噓國王

留意到海
第一日痢搶奪先機
第二日賤種重奪失地
今日賤種就比地球聯合軍圍剿

其實今年已經好有運
無運既話對車仔已經輸

土方蛇有咩心水買乜人

巴就要成隊大執
蝗買隻正常少少嘅前鋒又可以爭雙線+歐聯4強
下次入決賽應該都要等十幾年

清撚左AG DSO PACO之流先
UTT續約最多500萬 最多合約加條款拎到歐聯自動加200萬人工

連呢啲都無決心仲講咩買人

就當呢啲都做到 世界盃未有妖人彈起

市場上有邊個買得到之餘又可以幫手衝歐聯？

盃賽既野好難講

但依家蝗放棄西甲
剩係打歐聯
本身人腳已經充裕過巴
你巴唔輪換咁真係唔駛玩

25係巴做大佬不敢想像

人地三連啦 總有幾難講

有拉膠頂住

其實賤種今季差左, 佢呢一兩年都要開始換人, 如果唔係都出事
(不過換血方面前景佢地睇落好似畀我地樂觀)

不過 一講, 近年球壇好似無乜potential 新人, 唔通球壇又會進入黑暗期?

麥巴比?

佢幾個要清, 買番一兩個再加青訓其實都應該夠人

反而要睇教練戰略, 取捨+輪換, 有人但目標分佈唔明確都係嘥氣 (其實呢方面 Zidane 比我地近呢幾個教練都要好)

佢地已經大把後生新仔啦
連高華錫都無得出呀
我地就成堆平庸廢才都要俾機會
俾完又俾 俾完又俾 俾完又俾

呢一代 Messi CR7, 對上有Kaka R10 Henry, 再對上有Zidane R9, 麥巴比完全唔係果皮

如果數近五六年新星Neymar 都比麥巴比高一兩班, 但都同唔到上面班人比

好似好耐未試過成五六年都無新人上位

其實我無留意, 我地青訓好唔掂咩
根本應該畀佢地試下上位

青訓掂唔掂 我唔知
但點都要俾機會
你要清左班2線廢物青訓先有位
另外你要炒左華狗
佢場場default陣 青訓真係無機會

明明贏咁多分歐聯都咁

季初 見華帥肯轉陣都仲有期望 (433問題維持左好多年, 係佢先肯郁), 而且仲有成績, 但季尾好似著左魔咁出default陣

其實你覺得係純華帥問題定係同管理層有關, 硬係覺得華帥做野綁手綁腳咁, 高層唔肯放權畀教練做變革既話其實換邊個做主帥最後都會一樣

高層有問題
但華狗自己都係保守架啦
成日驚死咁撚樣
記者會仲死撐雙冠重要過歐聯

得dybala mbappe 同曼城個堆

就係教練無權所以先咁驚死, 一奶野就有機落台我倒不如先拎雙冠穩住自己份工/地位

就係皇果邊Zidane有人撐佢先咁夠膽季中就棄國內賽事搏歐聯 (當然都同Zidane 本人性格有關)
巴主帥無人撐邊會夠膽咁做, 搏炒?

Dybala 上兩代成隊阿根廷中前場都有佢呢個level

迪布尼其實好似都唔細, Sane唔似係天才型球員, 耶穌進步好似好慢咁

施丹唔係一上任就拎歐聯都唔會有管理層支持啦
賤種管理層仲harsh過我地呀
搞清楚因果關係先
而且華狗呢種小富即安型教練俾權佢都無用啦
對羅馬果場唔通係高層落order叫佢死守同唔換人?

近年得基沙文 尼馬 世三
再後生少少就 Dybala
再幼齒就喺丹 麥巴比
今年突咗沙拿出嚟

但要講現象級，後生嗰堆暫時唔見

迪布尼味同文仔同年

贏唔到歐聯美欺想攞多次金球都難

咁lead 十幾分死唔輪換又係膠層迫佢？
係咪膠層同佢講 喂十幾分好少咋 咪輪換呀
3 4月班加媒已經打哂signal班人好攰
連拉仔都開聲話攰到無覺好訓
作客轟比干地戰術完爆靠運死唔去
根本佢唔入流+保守
傳統中下游教練質素

其實單線作戰唔係得賤種
領先超過10分同單線作戰都無咩分別
條華狗連下體都驚咁死撚柒佢啦

要25不如要埃及王，睇咗幾場埃及王嘅走位幾正，有時又做下分波咗，又同古仔踢慣

即管比埋華下一年，有時做教練依個位唔易，雖然你會話又晒左美斯一年，有時吃力不討好，又要應付高層同傳媒，係球員方面又咁多大牌，每一個都權力大過你，例如美斯，影帝，你一行錯一步搞到班大佬唔開心仲邊有得撈（如果你輪休美斯同蘇9唔知佢幾時發顛），始終管理成支球隊唔係我地球迷所諗到咁簡單，雖然我都好嬲華dee作客羅馬個戰術。

其實唔係話想幫邊個, 你話佢保守都岩, 但今季唔係華帥果套踢法巴可能連聯賽都無.

今季巴仲係當年果隊咩 其實實力只係中上遊實力, 實力上根本唔足以稱霸西甲同歐洲, 其實巴而家要拎聯賽歐聯雙冠其實已經好難,要衝歐聯基本上聯賽某程度上就要聽天由命 (其實我都feel到大家都係想棄聯衝歐),
咁樣:
1. 增強球隊實力, 買人+打造成熟體系再建立皇朝, 不過要啲時間

或者.
2. 應該都係大家所講, 轉教練, 揀個專擅打盃賽既教練衝歐聯, 聯賽盡量執到就執, 呢個睇落都似係大家所講既野?

不過好奇一問, 大家有咩心水人選?

其實佢今年成功令美期s9輪休過我已經覺得好神奇 (m10近乎從來唔抖)

華帥要再進步係膽識同當機立斷既能力 (不過呢啲唔係話有就有 )

你錯。
拎西甲無你想像中咁難
維蘭路華七喜果季巴塞100分奪冠
馬天奴玩兩邊鳩斬一樣係最後差啲拎西甲
仲要佢上半季又係破哂紀錄又係不敗

只要美斯唔留力 巴塞永遠係西甲都有競爭力
廢如馬天奴都得
你搵個佛系領隊黎chur死美斯都可以搶西甲

其實今年雙冠都叫做收貨，最理想係應該至少要過埋羅馬個關先出局，開季之前比皇炒個兩回合都睇到個分野唔細，好彩都叫做比佢教到聯賽有穩定發揮

仲有一樣我覺得近年唔知係咪畀巴養大左胃口, 打得季中順就諗三冠王叫糊

而家呢隊巴已經無實力衝三冠, 聯賽歐聯雙冠都難, 有時候過份期望會畀球隊太大壓力同埋最後結果同期望都會有落差

咪就係要chur死messi 先拎到西甲, 咁點踢歐聯

要贏歐聯又就係要chur死美斯, 咁點踢聯賽

我就係想竝而家只可二揀一
當然睇大家意見都係想衝歐聯

所以就係要加強陣容同換教練
要有一個可以雙線作戰既陣容
同埋一個識得輪換既教練

其實捱得過就輕鬆好多, 四強前大概鎖定聯賽之後可以全力衝歐聯, 不過可惜同16年一樣過唔到八強果關

不過呢樣都係巴弱點, 無皇同馬體果種熱血咬住最後一口氣搏落去個熱血.
巴比較少見劣勢波贏, 多數都贏順境波, 除左09 對車果場都諗唔到邊場劣勢波晉級

呢兩點當然同意

但現實唔係咁完美...
人唔係話買就買,
陣容戰術試+夾要時間同實驗.
教練唔係個個賽制都擅長, 就算輪換都要做取捨 (eg. 哥帥擅打聯賽, Zidane, 76 打盃賽會好啲.)

具體土方sir有咩意見?

有實力嘅後生仔都去哂賤種
Btw棄聯保歐其實好risky
拉狗冇收沙拿山嘅話，利唔係冇得踢，玩下手偷到雞，賤種就會雞胸
如果喺巴一季冇冠都炒得啦

巴嘅體系踢法係要時間磨出來
打盃賽唔夠賤種/其他硬橋硬馬來得直接/好

就算14/15歐聯果季已經無左一半傳控
好聽咪叫加入埋防反
唔好聽咪即係100%傳控果套開始唔掂
要靠防反來搭救進攻

而加嘅巴長遠一定要諗下新踢法
小白走左更加可以加速巴改朝換代
但美、影、碧呢堆舊元老識唔識應到其它風格？
要清？定圍住佢地打造另一套戰術？

除非大家願意比時間等隊波幾年磨一劍
如果唔係想快啲見效就要搞下隊波
地震都可能要

其實追求100%控球係哥狗起用影帝開始
告魯夫年代講全攻全守
列卡特都差唔多
唔係一味得個控字
仲有以前勁哥陣陣中都有硬防中
van bommel emilson motta davis
依加真係塞死哂係影帝個位度
又唔敢郁佢 佢個位又最致命
影帝一日唔郁 一日都唔會入到4強

要地震就預左
巴每一代掘起之前都要沉得好痛先得

告魯夫果套係講求space, 壓迫同反壓迫, 進攻時爭取最多既空間, 防守時盡量縮少對方空間. ..
係移入左巴塞時為遷就西班牙細粒體質加強左控球同地面傳送呢個元素, 而去到哥帥期間將佢放到最大...
(有錯請更正及補充)

使唔使清好難講, (始終佢仲有質素, 未跌得好勁)
但佢既位置同作用上就好可能需要做一啲調整...

btw其實欣賞今年轉4中場用中場人數去填補活力不足同控制力下降既問題,
亦都有嘗試將拉仔拉後同用保連奴去cover影帝既防守
(當然長遠應該要買個全面既防中)

其實點解呢個post 咁悲觀

而家話簽嗰幾個
(griezz, arthur, lenglet 同ff下thiago )
加埋samper, alena, o busquets, munir踢後備，
跟手清埋d冗員(paco, ag, av, dso, mina)，個陣容其實好完整

唯一問題就係教練dnlm華維迪，嚟緊呢幾季陣容方面其實要即食有即食，要潛力股有潛力股，我覺得前景唔錯啵

如果啲買賣真係成事既話, 放多啲話事權畀佢, 同埋目標定得清晰都OK ge

不過就唔好咁大嘗頭諗咩三冠住la, 聯賽+歐4強應該係basic, 進取啲就聯賽+歐聯, CR就聽天由命la..

大佬到頂成日傷 買返黎又貴 追第二個啦屌
Alena obusi 有待觀察 暫時覺得上限都唔高
Samper有料但大傷完 munir華dee加高層唔鐘意
加上主力又大一歲

哩四個有冇得留都唔知
arthur冬天先嚟到一定磨合唔切
買左電話佬就實冇錢再買中場
依加一個要big name中場先掂
清人方面就 加埋都唔知有冇60m

【#轉會SportsLight】

Skysports記者Bryan Swanson報導，#狼隊 與 #巴塞隆拿 展開深入談判，希望簽下後者中場安達高美斯（Andre Gomes）。巴塞為求羅致基沙文，正積極清除部分球員以騰出薪酬空間。

#體嘢

堅定流 係就快

我都唔知
Athur我唔了解佢實力
古仔踢到歐聯好好多既
但最易做既其實係換教練

有傳大佬想回家
希望係真

咁有咩人選? 又或者要咩條件?
講換教練係最易但其實都改變唔到根本問題....

到最後皇成功咪又係係自己隊抽Zidane上黎做教練, 其實當年巴都一樣係自己抽哥帥上黎做教練先成功..

Fali: "Barça B's relegation? I wanted both Nàstic and Barça B to avoid relegation. I feel bad for my former teammates, whom I love so much." #fcbblive

Fali: "Pep Segura? He did a great job, he was working very seriously, he gave us everything and therefore he is at the first team now." #fcbblive

Fali (ex-Barcelona B, now Gimnàstic Tarragona): "The entire Barça B dressing room is against Bakero [responsible for professional youth football]. They can't talk about it publicly, but I can. Bakero has got a lot to learn." #fcbblive [sport via cope]

救命
A隊有大問題
連青訓都係咁
幾時先可以重見天日

屌拿星
其實剩睇戰績巴塞今季勁到仆街
就係衰兩場 錯戰術錯用人
講到世界末日咁

歐聯真係最緊要
係時候學下野啦巴塞

哥迪奧拿

但佢唔會返來啦

仲有棄咩聯賽
西甲係每年基本要打嘅野
講真一二月操死人嗰啲國王盃雞肋先至應該出曬b隊
拎都拎到悶啦
如果你當係聯賽歐聯雙線嘅 個消耗唔係真係大得咁誇

如果你話搵個好似屌帥嗰啲意大利佬返來
就真係放棄傳統又要成半隊換左佢先啱打
所以嘥氣

利deal埋fabinho
佢地建隊思路幾清晰 知道自己爭乜
我地仲要加薪影帝utt.....

好似又有巴打柒出公海

本土睇重國王杯 ，
留力歐聯和聯賽，再係國王杯輪換和上青訓

聯賽主場都要試青訓啦

影帝soft又唔搵番個真防中

但蝗柒左十幾場
有d運下上左神台

咁同巴塞個情況無關係
咁當然存在好多大家都知既問題
但真心唔洗日日開軍事會議

成日都有人衝出來 跟住就入巴狗數
但我見都未見過條友

想知who柒出公海

然後就大條道理話巴狗乞人憎，抵俾人針

但到蝗狗柒個陣就話個d係假蝗

吾皇講嘅就係道理

開名plz

專業MMA評論員分析拉狗MMA技巧

利物浦隊醫>林柏特費迪南>專業MMA評論員

成班賤種本來比公海圍剿緊
突然殺出左個唔知乜水
比機會成班賤種係度圍爐洩憤

抵你班疤狗比人針

原本講緊賤種
彈句電視機、黑哨就瞬間上晒道德高地

成班傻鳩咁都廢撚事理班賤種

而家已經變咗拉莫斯冇錯 沙拿自己攞嚟

其實都唔算柒嘅 俾人圍剿姐

咪玩啦
你睇下場面先啦
有幾多場唔失波係因為達子加運氣??
今季係我睇巴塞近十年最有運氣既一屆

留意到賤種係公海開始俾人反cup

三連已拎 理撚得你

加泰班本土派好重視國王盃
入到決賽佢地有得噓國王

另外歐聯前聯賽輪換不等於棄聯賽
都係果句 歷史上未試過有隊波114分拎聯賽

有隻on9蝗仲cap哂圖話呢度手足唔出去幫手嘈即係都唔覺得有問題呀
真係笑到

個post正皮都唔少,睇黎都唔少路人認同 係班狗係度狂留言啫, 咪當圍爐區lor

屌 雖然FSG貪錢 但人地真係做到野 無聲無息簽左Fabinho 針對球隊弱位置補強

我明輪換果邊, 但而家係留力衝歐聯差不多=聯賽失分 (而家打聯賽無幾多分可以失)

所以要加強陣容+調整踢法

未喺巴區見過

呢樣都岩, 如果想踢保守些少就要加強防守能力/體系

明顯今季華帥係想靠中場人數+後防個別球員能力去穩住後面, 前面用美斯個人能力去製造威脅, 呢招踢聯賽係成功既, 但要打歐戰/應付兩條戰線就會太吃力

賤種照入我哋數

法國賤種果邊件jamesxxxx 真係賤種之最

呢條友最叻咪顛倒黑白

係睇唔過眼啲皇狗仔雙重標準得太勁

個件完全垃圾黎

見到佢講頭兩句已經理佢都廢鳩事
上腦上到痴撚晒線

洗乜有道理，吾皇咁疊馬，搵多幾件幫自己口咪得

呢件垃圾啲定串錯字垃圾啲

legend級既人名係難串d
成日都聽到d人叫messi做missi就知咩事喇

老實講，蝗狗最乞人憎係因為撐拉狗咁撚on9

其實係搬龍門先最撚討厭

撐得拉9點都要搬龍門

嗰隻咩x抗體都要點名啦
之前係咁挪用數據作到自己有利先吹

仲有今期連華文碩呢條老狗都走返出來9up

太早block哂呢啲老牌賤種

Koke 黎唔到
Verratti 黎唔到

膠層：我比a豬 d so你丫

高層識波

球迷：我要買Koke
高層：我叫d.so返黎丫
球迷：我要買華拉緹
高層：我買ag畀你丫
球迷：我要買seri
高層：有seri你死左喇

加隻paco?

話時話有無人係睇足球小將先留意巴

入下創意台都可以見到蝗迷畀人屌細蚊囝
佢地永遠唔明
出面班人係憎佢地多過憎隊波/拉狗

皇迷創意台都有玩？

吾皇球迷打算將板圖擴展至全連登
遲d去成人台打J都會見到「4bar9又想洗底」

埃及6c告鳩拉9🤭
見到班賤種犯眾憎就心涼

我要再強調我唔係巴迷來
但我第一隊認識嘅球會真係巴塞隆拿

我幾歲嗰陣
我表哥解釋巴塞隆拿同巴西點解都有朗拿度定李華度（唔記得係講邊個）比我聽嘅時候
係我第一次理解足球聯賽盃賽同球會國家隊等概念

我由細到大鍾意睇享利
同時我鍾意睇沙維同美斯
就係咁我先成日睇巴塞

其實球迷戇鳩隊隊都有
我真係唔鍾意呢隊野同拉莫閪多啲
人型蜈蚣喺度拗佢無犯規係無意思
佢一向都係賤種呢個詞嘅化身
茅閪抽水陰濕仲要聲大夾惡屌返人轉頭惡人先告狀
呢啲野喺佢身上全部具備
佢嗰下動作無犯規
佢都係有心借啲意抽下水啦
係效果特別好 Salah特別黑仔咁解啫

賤種咪會話嗰下冇犯規所以拉狗冇錯

皇迷

隊波賤格係一件事
d球迷指鹿為馬，黑白不分
令到成件事再提升一個lv

講唔夠就話你4bar9

你仲黑，洗底

北京電視機都黑 所以我皇黑冇問題 正義之師

講左幾日啦仲未講夠

其實你地都4連國王盃啦 仲唔夠咩
歐冠呢d 垃圾留番比皇啦

又話簽基沙文冇咩希望啦
暑假=巴塞笑話放送

有冇人知點解琴日法國場友賽冇出丹仔

有喎 後備換入

係咩 我冇認真睇 sor我錯
不過點解唔正選出丹仔

😂

聽朝有美斯b

7點點睇

Jean-Pierre Rivère (OGC Nice president): “Barcelona have received a €20m offer for Marlon. He is therefore set to leave OGC Nice.” [via @GFFN]

傳緊賣馬龍
仲有幾間英超斟緊

唔係西盃4-5點咪算好

馬龍點都好過24呀ma?

唔使返工咩

喉舌報話巴俾release clause買Lenglet

好事

btw有場睇佢 勁到仆街 眼神勁有信心 乜都守到咁款
但有場睇佢 又比人狂撚

好似傳緊買大力臣 如果冇大佬有佢都ok 加送so9 坐bench 已經心滿意足

no thanks 已經有吉

我覺得唔差喎

大力臣係好j
但美、吉、加埋佢要幾多個波先夠踢

我覺得冇需要 不如要rabiot

對海地睇唔睇好

踢361

連燈d 皇迷同狗有咩分別 顛倒黑白都講得出

rabiot好大陣反巴味

搶波用再加埋so9甩波

又搞鳩PSG人

今次報仇搞我地邊個？ all 廢

AG

最後一塊拼?

沙維：拉比奧特會加盟巴塞 2017年5月20日

雖然短時間內拉比奧特難以轉投巴塞，但沙維表示這名法國星有機會在魯營效力。

「他絕對有能力效力巴塞，他懂得如何串線球隊進攻、防守，單對單過人，他十分全面，有波沒有波在都一樣出色。」

唔好賣球王pls

咪啦 人地憎巴塞啦應該

唔值得為左rabiot而放棄ag

其實361係三中堅
中前場仲少左人

除非你係比爾沙流派阿根廷佬教

拉比奧特有咩特別 冇留意
上次睇鈀對賤種好似冇乜表現

Barça are interested in Juventus midfielder Miralem Pjanic. Real Madrid are also interested. [sky]

買比真歷有用？

比真歷好似都ok

但少睇祖, 佢係邊類型中場?

派牌中場中
呢件安狗上任果陣已經要買啦
又係到27、8先黎買

算la 當即食, 防守ok?
有咁上下防守力搵佢打中場中 / 防中拍影帝都Ok

買個黑腸大隻防中好過啦

打得巴一定要咁上下控傳能力, 防守強如馬斯都要打中堅 (咁當然當年Tiki Taka 勁好多, 馬斯而家先黎巴可能會變打防中)

成但搵條黑腸唔夠技術只會破壞巴體系

mina

依加仲有咩體系
四不像打法

幾年前已經有傳

干度比亞又唔買，好似華西買左

Barça have accepted a €15m offer from West Ham for Marlon Santos, who was on loan at Nice last season. [sport]

艾巴 影帝 utt 都嘈緊份新約

呢種諗法真係害撚死疤
以前冇沙維已經要開始轉型啦 依加仲要冇埋小白
仲講咩鬼野控傳 呢幾年係打緊控傳咩？
話佢控傳又控唔到 話佢反擊又唔係 四不像咋
你係要打控傳就要有頂級既中場核心 依加有冇？
比你真係買到Thiago返黎咁又點？有以前沙維小白幾多成？心照啦
與其追咁撚耐都追唔到組織中場 不如正正經經買幾隻硬淨黑腸好過啦 唔係叫是但搵條黑腸
硬淨同有d技術係可以共存 冇衝突架喎
Kante呢d過到黎會好唔過d so Ag?
大把呢d有d技術又有防守既黑腸 係疤根本唔去試

屌ching你講中哂
班膠層成日迷信d技術型矮撚
結果買返黎矮就有 技術就無
你買條黑鳩廢極都撞得下
而且大隻黑鳩都可以好撚好技術

所謂技術型唔係頂級既過黎踢=徙鳩氣
控唔撚掂失左個波人地就對撚住你2隻中堅
技術型防守有幾多料睇開波都知啦
快既推一下過左影帝拉仔啦 睇下十六強韋利安推左幾多野？
黑撚呢d最實際 就算夾唔到起碼防守上有改善先 唔洗下下比對面一下反擊就收皮

班鳩層建隊思路一塌糊塗
又唔夠膽大執清哂啲老弱殘
日日喺度諗點樣圍住影帝pk美斯小修小補
諗住係佢地退之前攞得幾多得幾多
點解成日比人大炒 咪中場乃至成隊運動能力差囉
我講到口乾都要講 影帝一日唔執 一日打強隊都要比人炒

眼光又差到仆街
班球探食撚哂屎咁
巴可以話係所有豪門入面眼光最差都不為過
ag paco turan digne
哩堆一上場就九成倒水

影帝真係得傳波哩範
一個防中最基本既覆蓋 防守 硬度佢全部唔合格
仲話要加佢人工
等於喺佢退之前我地要食多無數咁多場屎

Agger
依加疤中場最嚴重既問題就係活力不足
班中場個個一失波成隻龜咁任人反擊
仲話要買pjanic 又買多隻龜返黎養
唔見得買左佢會有咩改善
一樣係成場老鼠拉龜猜失波比人反擊收皮 重覆呢個套路到美斯退休

蝗都係重用左不死人先有今日
所以一直都唔明 明明以前巴都有用硬防中既傳統
到依加塞哂喺影帝度
阿妓點解成日比人大炒 咪輸防中位囉
巴依加真係妓化緊

仲有班人心態真係好撚頹
對強隊一失波真係完全見唔都佢地想追
個個慢慢行等死
屌
真係同阿妓屌緊同一樣野屌到口臭

即使睇左咁耐影帝碧基有感情都係咁講
成日話驚轉打法呢班老臣子適應唔到
適應唔到咪狠d用新人囉 球隊大定球員大？
至於美斯我真係唔覺得有咩踢法佢會踢唔掂

冇用 大雄根本唔想留好野比下一手
只係想依加用哩班老將攞得幾多得幾多
到2021佢任期到哥陣應該變左米蘭雙雄

真花

有冇ching睇緊亞軍廷?

所以要多啲新人 成班老臣子乜春都贏過曬 對勝利嘅渴求唔夠強

幾廢下

但防守好似穩陣咗

打海地都試唔到d咩其實
揀呢d對手唔知有咩用 大炒谷下士氣？

至少試到進攻好廢

迪馬利亞條撚樣用下個腦踢波得唔得？

得個快字
不過失波都好快

Messi hattrick

真心 用pavon好過用迪馬

屌買餸嗰時先1-0 咁快3球

我都覺
至少有用腦

以後可唔可以agger路正選?
西瓜有咩撚用?

Sampaoli我屌你真係出都唔出dybala

放心 到左世界盃牙路都會係球場上消失

好過西瓜恩先

最撚on9係icardi連大名單都冇入

留力嘅意思係指局部按實際試青訓，國王杯就出大量青訓搭兩三個A隊都冇乜問題

icardi應該係勾義嫂單嘢

舊嗰班人一日未走，我諗 Icardi 都唔會有機會洗底

agger路比哥狗教完之後係唔同d

牙路走位好過西瓜

防守企位差 控球一逼就甩

咁

要黎都無用

大家有冇睇疤狗facebook Ag 的ball?
發覺佢控球都算係咁

挽留
唔好走

球王

球王
係我地配唔起佢
都係快啲走吧la

Guillem Balagué (Journalist): "I spoke with Ernesto Valverde about Messi. He told me that Messi said to him that he would put the team on his back when Neymar left. Valverde was surprised by his maturity and his sense of responsibility he had for the club."

"Now, I see a super-mature Messi, who leads, who speaks."

"This version of Leo now is not the same Leo who did not know what to say when he became the captain of Argentina. Messi has the strength to move his team forward."

"The difference between Messi and Ronaldo? Cristiano needs the whole world to adore him. He needs everyone to accept that he is the best and Messi is inferior."

美斯b
睇到佢今季一個carry垃圾疤貢辛苦
華狗快撚啲諗套戰術出黎

華dee：出default陣

永恆442

講真佢戰術一開始算係咁
衰在死唔輪換 唔用青訓

淨係唔輪換都on9啦

華dee已經證明咗 輪換=斷連勝

講真
唔買肉腸跑撚埋影帝果份既話就賣鳩左影帝拎返一兩億啦
而家個戰術根本唔岩佢

仲有咪再搵乜鳩dna教練
要改革就要搵外來人
好似列卡特重建咁樣

2億港紙阿？ 哥狗都未必要啦 何況其他隊

港紙都未必有人收

On9

You watch the game, you don't see Busquets. You watch Busquets, you see the whole game.

哩句聽到想嘔
一見到佢就睇住佢散步追波

傳緊賣丹 好似半價出售

On9高層....

呢句真喺有趣 由佢上位開始佢都一直保持依家呢個打法㗎啦，到佢依家開始體能下降反而嫌佢追波慢？

你無咗影帝就真喺完全放棄控球猜上去嘅踢法
到時巴塞同其他隊無分別

後備料嚟講算幾好 都唔知高層諗乜撚嘢

丹慢慢上緊力 睇得出係好有料
咁樣叫後備料？

有無 source 先？無就無討論空間，因為結論一定喺高層on9

我話而家嚟講實力未到必然正選姐 之後嗰幾季上到力嘅當然值得正選啦 我表達錯

之前係咪有場試過4411

So9
美斯
古 丹
影 拉
小明 utt 主席 semdo

遲下加埋基沙文前場萬能插有無得諗

法例規定巴只可以打控球？
咁哩世都咪撚郁佢囉
以後永遠睇住佢散步唔防守場場比人炒囉
唔識防守嘅防中 笑死

如果賣nigga 我一定喊厷

*死

唔識防守 同 追波慢喺兩回事
影一定識防 但慢就喺人都知 只喺一直成功長期控球而掩飾得好而已
你話郁佢喺有需要的，但未至於要賣走佢 / 改變風格

巴要改變踢法唔係買個防中就搞店禍
你換左影帝整件簡迪好未
到時防守係勁左阿 但控球組織一定差左
咁進攻靠反擊 叫31美斯蘇狗同唔快既古跑？定跑死丹一個

咁又袋一半回佣

賣丹我以後唔睇巴塞
屌 世界最好既新星都賣
高層用屎眼諗野？
丹起碼有潛力過電話佬先
電話佬都27啦
咪係用幾兩三季冇啦

電話佬根本就好似當年SO9咁買嚟即食；丹就喺當年美斯咁慢慢培訓做球隊未來核心
但高層個腦裝屎，唉。

一早俾大錢買包皮仲好
nigga睇得到有能力又賣
要即食就早啲買啦 害咗丹又害埋球會

冇沙維接班人買邊個都一㭍樣

蘿蔔結婚冇人講
希望佢唔會畀伴郎團隊酒隊到斷左片喇

就算斷都記得搵人幫你上嚟報平安

又bin

Hi
酒鬼·羅拔圖

自從上次斷片之後戒咗了

有位ching喺公海好柒

who ar

喺熱門見到 講緊avengers
利申冇睇

冇link好難討論

係Titan死淨ironman同條女,佢點番地球？會唔會講佢下集係個星球到餓死？

而位ching上次走左去痢狗post支援沙拿 搵朋友 都俾人笑到仆街

d so都有去

zombie

羅白子

好想幫佢含

真係好靚仔

可惜飲醉

以後疤區多左隻酒鬼

世界體育報消息 高層會考慮一億左右報價

Cls

疤嘅高層真係on9到不得了

奇異副學士

屌 無入post一排
睇睇吓個topic
仆街Iniesta 都串錯
比人笑到面都青啦
邊撚個開架仆街

拿拿林推撚埋佢開過個啦
屌

AS Roma sporting director Monchi is believed to be interested in the possibility of moving to Barcelona to become the club's new technical secretary.

點睇

請到就正

#牙耿

出嚟交代下

快點

啲閃燈直打出紅眼好礙眼
利申有做影相

牙耿吊囡吊到眼殘kai 錯

無除紅眼就po

Xavi: “Barça is asleep. We’ve been asleep for years. The people who have the power to decide are clueless. And we pay dearly for it. We win titles, while others win Champions League titles.”

正喎
巴塞咁多年都食佢唔少二手飯

你地唔提我都無為意topic連Iniesta都串錯咁on9

回家吧

大家都飲醉酒
呢個po d風氣唔係咁好

你又做咩眼殘

打錯sor9

咁都抽到泰皇

返嚟改革

Munir放棄左了？

食得太多🌿個人on99

要睇Ironman返唔返到來地球先決定

全盛疤有幾多會然係柒出公海？

巴打唔入黎一齊鳩up下？

你個po好撚好笑

拉傑迪 a丹 幫手黎簽下平價貨，唔好成日做水魚

真係痴線 一星期都無拉莫斯已經清得清清白白
仲話真理越辯越明
黃狗洗底能力真係世界第一

拖舟走人，皇應該無了，起碼美欺仲有機會追番牙朗個一之歐聯

施丹辭任皇馬領隊

玩夠未等左佢好耐

邊個會估到光頭佬仲早過華dee走人

識玩，同哥帥一樣，聰明人

我皇已book將來十年既歐聯

拖舟好撚醒呀屌

華dee仿效得唔得

唔撚係真係請爺爺嘛

假設唔走，佢下年好大機會都比人趕，除非又攞歐聯，不過冇咩可能4年都咁好運。

又會咁突然

其實係佢地靠多人圍爐自hign

見啲正負皮就知其實大撚把路人憎拉狗, 佢地而家咁只係幫蝗招黑ja ma

拖舟醒啊
依家退落黎即刻拎晒光環
唔使好似雲加咁

施丹呢下高招

見到西甲皇馬點柒法，-6攞到個歐聯光環即刻黎一招急流勇進

送聯賽之神比華dee過賤種幫佢地易啲拎多幾次西甲
係賤種場場踢442 default 陣
實現巴皇和好

3連→辭職
柒左一季→留任
華dee又贏

佢往績咁好
就算下年雞胸都唔好炒佢掛
反而係自己退

幾時到華維迪走呀屌

其實好難講，加埋下年我朗同摩迪又大一年，成績下滑就應該都唔可以避免，佢係最高峰退落黎好明智。

其實佢今年都幾大壓力
拜祖都差啲拉佢落馬
依加識自己走 攞足面+名留青史

拖舟依野有d似哥迪奧拿，又係feel到隊波尾水，開始跌就光榮走人

勢估唔到拖舟走華維迪都未躝

講真第一年教呢咁既巴都仲有本土雙冠算係咁

不過成季又係柒左兩場"甘"既

證明本身對波實力心理唔夠好, 華帥臨場指揮變動能力都未夠

不過除非搵到更好人選, 如果唔係係咁換領隊對隊波唔係好事

安蛇會唔會又反骨去教

絕對支持

係既話我唔反條垃圾

咁佢應該會成為史上第一個踢晒又教晒皇巴既人

屌奶星雲爺爺接任大熱

雲加馬德里

柒左兩場啫
不過呢兩場都夠名留千古
柒個方面冇人能比

唔好話冇冠，輸1場波已經比人屌到反艇，唔只蝗，係好多隊都係咁
仲唔割禾青咩

唔撚係真係賣丹啊 可以賣嘅人大把
唔撚想做巴迷喇屌

全部人都只會記住個2場

仲有西超呢

西超計上季
今季唔計

真係雲膠

中呀

華DEE敢唔敢自己走

撚有人請咩

賤種想請肥普

夠賤 打架風格

真係要mma化了

雲爺爺教就實無歐聯

斷腳了

其實聯賽今年都第三

我地冇埋小白兼班人又老一年添啦

拖舟劈砲 華狗或成最大贏家

跟住一齊走啦

華狗雲加

新po 呢？

未得閒
sun po叫咩名好

唔好畀字我串
thx

仆你個街拖舟割禾青
拖氏賤種今鋪真係無撚敵 想駁都駁唔到

［簽人未］

可惜華dee唔識急流勇進 可惜可惜

So hea